荔景站阿叔好野

話說岩岩18:10分，一對講國語既情侶嘈架，而男方發撚哂脾氣諗住dum哂女朋友既野，雖然男仔最後冇做 ，但就指撚住個女朋友鬧鬧到條女企埋一邊喊，之後有車黎，男方諗住上車，一個右手紋身金髮既阿叔衝過去閘停個男仔，講咩就唔太清楚，但應該話佢男人老狗大街大巷鬧到條女喊，叫佢氹番條女（最後同阿叔同一架地鐵，佢傾電話個時講），之後條仔真係去氹番條女和好埋，好撚想係到表揚個位阿叔，自問膽細唔夠薑咁做

4.5/10

真人真事

87分不能再多了

阿叔 我前日係ok 見到個着粉裙嘅男人 不過好可惜影唔到圖

不過其實諗返無圖又真係好難令人信